笑大學生其實=笑年青人，連登仔遭利用，中曬伏

無端端有幾個post衝出黎笑大學生

又咩shitty 又咩鯨大2.0

我估計係畢業潮前一班仆街HR嘅策略

首先令你自卑，然後瘋狂壓價，尤其是非三大果班

而家個市已經係強弩之末，唔知幾時爆

要請人但又要比而家個人工，一d都唔抵

爆左之後減人工又比人話無良

倒不如一開始就唱衰大學生，然後獅子開大口

HR係公司係最撚得閒果班一定有時間做呢d仆街嘢

唱衰大學生再壓到價，幫公司用平價請到人，公司就會覺得佢地做到嘢

撞啱連登最多入唔到大學MK，同聲同氣唱衰大學生如虎添翼

三大係咪唔驚呢？master係咪唔驚呢？又唔係喎

當非8大比人壓到仆街，我當10k/month

3大可以叫到20k/month? 我諗除非好專好top

否則我係老闆我都會覺得不如我請兩個非8大頂你一個

冇degree果班係咪無影響，更加唔係

非8大遭唱到一文不值，冇degree恐怕會比佢地搶曬d職位，睇吓出面ACO個post 開到第幾個？入面有幾多係大學生報考？

仲做幫兇去笑大學生？遲d連看更都冇得你做（其實唔洗遲，我見到有會員話有degree走去做看更

成日話社會向上流機會少左，咁香港個餅的確係細，產業單一係原因，唔係每一個非8大學生都廢，唔努力，點解產業單一，呢個問題問特衰政府

你地成日屌9 d廢老，話佢地貶低年青人係廢青
當你笑非8大嘅時候，咪又係做緊同一樣嘢，唔好再比人利用喇，連登仔

冇人理

有一個HR走入黎負評